★以前好多次經濟唔掂，都係靠任人做流動小販救返d人

現在乜都冇

依家肺炎你叫做流動小販?

你敢食?

我敢

着件我愛警察既tee
開live 搶金鋪, 炸銀行
今年7月1 一樣有大勳章拎

唔支持,小販係黑社會

和你宵 行街版